街頭現勁得意Red Bull宣傳車

個design幾靚 不過佢改裝到咁點出牌

條女more

吳雨霏?

青衣

唔多似係

我地IVE嘅太陽能車靚仔好多喎

點嘅樣

呢部？ 我有架模型車

咁仲唔去環遊世界?
仲要ive要讀咩